對家文宣貼滿觀塘

道友診所出面貼滿52萬的士佬比人私了既圖，調轉曬d野黎講

搵人撕咗佢

撕多幾次佢地就無錢了

撕啦

撕左佢

洗咩撕, 貼新既係上面咪得

貼返前因上去

隔離痴返被轆斷腳少女張圖

痴自己啲嘢上去

唔怪得我地貼文宣要拉要鎖
原來又係選擇性執法
睇黎見到對家貼文宣都要鶳
長此下去只會助長左佢地

一開始以為手足文宣，行近d原來係對家人渣

唔好撕, 你係隔離又貼, 篤爆佢係fake news嚟, 玩多幾次玩到咁佢冇公信力, 以後佢貼乜都冇人信

同場加演, 貼下支共幾十年嚟D黑歷史, 主動引戰睇吓佢點兜

吸引多啲廢人睇文宣

香港有言論自由既
你認同可以同佢越辯越明
撕佢就同對家行為一樣

方向正確

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

Oush